[PS4]二手遊戲買賣區5 歡迎騎劫 明買明賣

因為PS4的興起，所以PS4的二手量比PS3高。
為了防止一個POST有大量PS4二手，而只有少量PS3二手的情況下。
需要分割成兩個POST，以方便巴打和絲打

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣 盡量唔好用PM出價
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢,THX!

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

放
GTA 5 $230
奧汀領域 中文版 $150
海賊王 Burning Blood $220

最好東鐵交收
TG:KLSF7